條頸就斷

完美演繹90度人體工學

個女仔智商似係有問題，搭長途巴士，個位已經又窄又唔好坐，仲要將個書包同水壺，頂住自己個背脊?

架車急剎條頸就

好！想！屌！

對腳幾正